
                      En mi opinión película decepcionante, la street magnifica como casi siempre, calcando a la dama de hierro en gestos y ademanes, quien quiera ver la historia de este personaje histórico de la política internacional, no será en esta película, se centra mas en su ultima época y enfermedad (demencia que padece) que en toda la historia de un personaje de esta magnitud 
y toda la influencia que tuvo en el mundo, hay pinceladas interesantes, pero sin profundizar todo lo que dio el tiempo de Margaret Tatcher.
        
            